《願榮光歸香港》2.0a

見到有巴打幫國歌填咗新詞：

我都手痕填咗個2.0a
好似有人話2.0啲字好深，我就偏向用字淺白嘅
另外尾段歌詞同原版有好大重疊，因為原版尾段實在太出色改到我都諗唔到點先可以再上一層樓
我改詞唔為取代原版，純粹作出自娛娛人，大家插得細力啲

利申：毒撚一人創作，歌喉太差，唔錄音了

齊奏 奏軍樂 立國旗
同歇盡性命 莫退避
憑鮮血直流 令決心堅厚
脫殖民必得拯救

齊抗 抗宿命 復國仇
同破陣殺敵 寧莫退後
同火炮角力 亦誓要生死鬥
要壯烈一生不朽

敵軍漸近 屠城殺戮
流熱血 更要聽身旁吶喊聲
要鍊成 全民族鬥志 長存續百世
勇抗 惡世 決永不滅

黎民無數 應天命 已蘇醒
同行兒女 為正義 時代革命
求全民擁抱自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

香港人加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有種難以係街度唱出口同埋冇左果種振奮人心既感覺 建議你班2.0改歌撚咪再膠化件事 原版已經好好

支持歌詞百花齊放！
如果有研究過各國國歌歷史，就知道改詞真係好閒

on撚9
改完有撚用咩？
咪撚係度分化
你d歌詞同中共首歌一鳩樣，打打一殺殺on9
連光復這香港 依句都無撚埋
唔該你慳返時間 做好文宣算
thanks

可唔可以做左正經野先再推,做完正經野下星期一再比你慢慢J國歌

打打殺殺幾好呀
根本場仗一路都係打打殺殺過嚟

利申有瘋狂喺twitter做文宣

創意自由, 係血腥左少少, 其他唔插

咁樣同中國國歌冇分別。做法不完美，但可接受，可以再改善

唔好再搞咁多野啦屌

支持繼續唱1.0純粹開心share下

熟識國情

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！